其實班女做直播收咁多錢，有冇交過稅?

呢班女明明已經同17班經理人簽哂合約
每個月直播時數有幾多
每月要跑幾多點數
點數分紅

香港區班大主播其實明明已經收緊2萬-4萬 一個月做直播，晚晚R下D仔數禮物，好L過番份office工.

每一兩個星期就叫班fans幫佢地沖下17 d活動，等佢地可以出名D，拍下廣告。

已經有哂合約，要跑數
究竟構唔構成僱員合約
同埋17有冇幫佢地供MPF

雖然話係freelance, 但咁樣算唔算係逃稅？

做雞駛唔駛報稅?

乜撚野寶貝兒呀
大陸閪扮香港人？

但17香港有公司，有條友買咗代理嚟做

補充番：
呢兩個都係 17經理人 香港D女多數都係簽佢兩個，或直接簽 17

香港人/台灣人係睇17嫁啦

𨳍版陳奐仁

已前d同學

Whoooo

Tb版陳奐仁

appo

依家算係 「依靠他人xx為生」

其實只係班上面見過e個人

相比佢 我只係一個14k既19打工仔 好自悲

你計番條數其實送點數嘅人都玩咗唔少錢
雖然話VIP rate計係平D
所謂vip rate只不過係冇比Apple 食個浸
唔係咁多人有渠道買到vip點數

如果Apple store rate計，排第一個個 4-5月玩咗 100萬直播

香港地有閪幾好

直播平台的直播主在收到虛擬禮物後，透過與平台分成賺取收入，其中與平台簽約的獨家直播可獲更高的分成比率。有電競女神之稱的Rose Ma與《UpLive》簽訂一年獨家合約，目前已過了大半年，她表示:「每月最少的收入都達到5位數。(最多月份有冇賺到6位數?)好抱歉，我太唔長進喇，但我知道有其他更加叻嘅主播係達到6位數，咁呢個我覺得係一個好勁嘅成績，香港咁細個地方。」

Rose ma一個月都10萬

用直播提高每晚身價

咪又係雞，跳下舞，露下波罅，啲毒撚廢中又以為自己有份屌，唔知點解仲咁多人掟錢俾啲臭雞

呢D根本就係網絡版Strippers，一班女喺到鳩跳舞，然後一班咸濕佬係咁擲錢送俾佢地使。。。。

雞
全部都係雞

究竟幾撚on9既人先會比錢呢班臭雞賺

我覺得點數有媒掛

D台灣仔無腦架

好撚酸
跳下舞 ptgf都唔洗做又有錢
女人搵錢真係簡單 講兩句又有毒撚拎老豆老母錢買野比條女🤣🤣🤣 條女三餐唔撚洗錢
毒撚手都拖唔撚到又要課金🤤🤤
食撚住毒撚條水 上車不是夢

咁總有真粉絲每次主播衝活動都課金

但主播會叫呢D活動 「幫手」 等佢地贏出活動

今期活動係金羽獎，香港頭20名可以飛去台灣

其實呢d直播有乜撚野咁好睇？

D毒撚現實冇女
咪要靠直播射精落mon到扮顏射左d女囉🤣🤣🤣

我知

我都算最早一批睇

依d唔叫活動 叫籌旗 鬥邊個水魚比較多

On9仲要同17分 我直接俾條女唔好？

個啲乜獎物獎仲on9 唔出名個啲坐肯個到成晚on99

我都唔知 可能班友無野做想搵人吹水 見好似幾靚女咪俾錢佢哋玩 不過如果係我想睇囡我會直接睇av

一開波睇打機睇唱歌ok

17鼓勵人貨幾千蚊入群組，搞籌款活動

唔報稅佢地係會仆街死
睇下稅局查唔查
除非佢地paypal全離岸
如果唔係佢地銀行戶口有數講唔清楚死硬

真心唔明 送唔送禮都有得睇架啦
送黎做乜? (不過無人送我地就無得睇)
送禮既人係幫唔送既人比埋錢
真心多謝佢地

做女人真係太好，失晒平衡地好

關咩事

美國都係上年開始先要班streamer交稅

所以我覺得有D係媒

而且人數誇大好多

聽都未聽過呢個app同呢班人
我無知定點

Xx=直播

close up下個閪樣夾下波夾下腳咁就完
真係唔知d人有幾無聊先會追呢d on9野睇

會唔會露3點同自慰
唔會嘅話睇freecam唔好？

關你撚事咩 酸撚到
係咁架啦香港地做男人就係咁慘
再投胎囉去

人就係咁奇怪，明明d主播貨色去禁鐘仔都有，d錢大可以拎去叫雞，偏偏要比錢呢d女賺

網咩紅呀 返大陸喇

做直播紅咗嘅話真係賺到好多錢一個月
好葡萄

肥柒女直播又有無人睇呀？
有閪就得呀？

d所謂主播咪出埋d on9招數
咩送夠幾多有張垃圾簽名相
送得最多個d同你食餐飯
都大把傻仔狗沖

仲好搵過myfreecam

Mmm 世界第一

17本身台灣APP
你自己中国咪一堆直播APP 小學生都直播
諷乜撚刺 ON9仔

mfc起碼有嘢睇

Mmm係幾靚，不過佢浄係彩課金個班人
唔理其他人

我無課過金 但有唱我點過既歌 靚就ok 啦 但都主要佢唱歌好撚正

好撚悶 班女唔係唱歌就廢UP

順便問下以下人仕有冇報正稅，排名不分先後

的士佬
裝潢佬
水貨佬
街市佬
路邊排檔佬

大把收現金行業你唔問

依家17已經係唔計人數，係計每次直播成就值
應該係 送禮點數+人數=成就值

的士佬，街市佬現金交易就話計唔到
依家17提供埋證據比你，邊個係香港區大主播
同埋有簽約個班主播算唔算係僱主雇傭關係?

最撚慘係班女以為自己好紅

咁又唔好咁講，香港班女主播好多唔係賣身不賣藝

問洗現隻支那狗啦

仆街有D整過容黎見過真人好樣衰

香港 twitch streamer 同 youtuber 點計？我諗應該差唔多

現金交易點會計唔到?
你有註冊公司就要報稅 無論係有限定無限/自僱人士

17上年仲有唔少大波台妹睇
大大條溝打出黎
洪蓉，萍萍兒，陳姿含，陳香菱，Mengcorn，王真真果啲 個個都好正
晚晚錄到手機無電咁滯
睇左幾年 1蚊都無俾過

之後愈來愈少女露溝
唔知係咪開始唔俾咁暴露
之後就無睇過
啲傻仔俾咁多錢
手仔都唔知有無得掂下

仲要班女日日去食喝玩樂 成日去旅行咁

係直播真係咁好搵定有副業呢唔知

利申：搵緊皮幾野 好撚葡萄班女不事生產仲好搵過我

而家做皮條都咁公開㗎？

其真好撚多都係做媒。
十個得三個係真係有錢人捐錢，七個係坤人既平台號

你錯了，明明就係同一班人，雞=主播。
叫雞叫過主播

樓主都係垃圾

玩埋哂d支那app

其實你可以去稅局舉報

內你老母地

其實做直播都係搵食姐 利伸某平台男主播

好睇係咩約
譬如uber咁寫明係合佢夥伴咪等於自僱人仕

大把人課金

的士佬空車出遊定客似雲來，邊個知？

用前ffx Karen yip做例子（長期香港區top 10)
啱啱開始玩17個陣係住公屋返份OL工
個時17仲未重視香港市場，又未有簽約
我記得個時佢仲話打份office工，得閒打下碟
仲好搵過係娛樂圈
做做下17，又做埋網台濕之娃
之後連份office 工都quit埋，又出寫真
每個月又有穩定金主課金比佢
上年開始已經成功上樓。 人生贏家

你有內容

例如打機/講波/唱歌

我都可能會拖捨下

嘩屌17個堆為左個D垃圾活動要人課金

話衝榜,都ON9

寶貝兒 太子酒吧坐枱 大陸妹

台灣就冇例收稅
香港應該都冇 估 香港仲遲過台灣出呢d

chaturbate

d milk fake ga
你咪又係同貨金嗰班戇㞗差唔多，五十步

丁下又唔洗錢
都唔知你笑乜鳩

on99 啲毒撚真係 課撚完金 手仔都無得掂下 最多得幅公開處決相 當啲閪女 神咁拜
鐘意o靚妹 慳埋call老援算啦

唔睇17
只睇Uplive

VOOV間中開下，但最垃圾

有冇人知究竟佢地搵幾錢

好多都比人包同 做雞

一路唔明有咩好睇 又唔係會除衫比你睇
仲要課金
我睇av好過啦

開過好撚煩 呢啲17 連艷舞都無得睇
一尾成班傻閪係到唱歌仔 戇撚鵪
最初出17 都話多素人 影下屋企著少布look
好自然露下波仔 腳仔 有偷竊feel 幾好J
家陣
供養臭雞 你屌埋我個份啦
聽啲雞仔唱歌已經頂唔撚順
仲越食越多位隻垃圾App
狗也不

呢d直播有咩好睇

有咩女推介

打J Live 外國已經好多年
台仔大陸食人條水 借機比啲o靚妹 網紅 發大

香港都好撚多

你有無閪吖 無咪唔叫酸咯
咁酸咪叫埋屋企人做咯

true

g持 嚴正審查

早幾個星期呢班女搞咗個美女廚房
要同每位主播課金8000點先可以出席
咁總有真。粉絲課哂比6個主播
14000點即係$788
即係最少要 $1576

點知一開直播見到D野食

油浸蛋
煎魚塊
蒸蝦
蒸排骨
黑色的通菜

香港咁多後生怨香港樓貴冇錢買樓，但竟然咁多人每月課金3-5000千買點數助養人

有FD拎左某直播代理黎做 唔知係咪全部一樣
如果17 經紀食水深既 所有野7/3 6/4分的話 主播都穩定5-6位 但公司都賺得
但如果佢係獨立經紀模式/加盟 幫拉人氣,接近所有分紅都係主播袋 有7位數,仲有得接JOB

ching 課左幾銀 上位 上車未

鄧蛋、小神經

經理人公司要幫佢報

幾索 幾幼 既鬼妹都睇過 streamer 素人都有
忠旨係露兩點 唔夠稱都肯flash nip 可惜當年睇多數好低清

我識佢

其實有乜撚野好睇？

港女:你地係咪男人黎架

捉到佢地先算啦!
你估稅局理唔理?

利伸: 識好多朋友做主播

d KOL都係

真係要的果d仆街仔打靶，唔死都冇用

你講呢個哈比？ 你會唔會搞亂時序？
佢做網台 hit左 先翻17 架喎
時來運到je 大把女靚過佢

就係呢班傻鳩 廢Jer 港男 推鳩哂啲港女上神位
好撚肉酸難睇 女神開句聲 屎都食 仲未肯醒

佢一開始係 17開始先嫁，之後17沉咗一排
去咗voov 簽約直播。

佢係少數可以voov 同17同時簽約主播。

直播淨係鍾意馮提莫
唔靠露淨係靠唱歌做一姐
唱歌贏唔少香港d新一代女歌手

港男真係要振夫綱

第一步就係要杜絕啲臭閪 吸金

突然間覺得拍av好慘 上網睇一蚊都收唔到 反而佢哋就…

其實之前聽過台灣twitch主播講
佢地既收入係就算查到都告唔到
不過唔知17同香港個情況點啦

仲有乜鬼uplive voov
點解咁多人睇

呢位施主同呢個主播拍拖之後 （傳聞課咗100萬hkd)

竟然比另一個女主播問可唔可以做佢女朋友

真係大陸人咪繼續上你地個d唔知咩網囉
大陸人睇乜野關港台鳩事咩
諷乜野刺

其實真係好搵笨 點解啲男人咁蠢 人哋跳幾下舞
以為有得屌 仲衰過ptgf 人哋都有得出下街 拖吓手

假架

大陸野 一睇個名 強國浸味湧出黎

呢d 女係唔係會祼體架？ 咁既樣都叫我畀錢 我落老味隊支酒都望到啦

問返17有無幫佢地報稅咪知囉

年薪百萬波子交幾多稅

自雇：交profit tax
受雇：交salary tax

洗唔洗交稅基本上睇個source of income. 係唔係台灣公司，係咪現金出糧基本上唔太關事。

就算你冇收到報稅表，你都有責任主動同稅局申報。

僱主就算係咪一間HK 註冊公司，只要有carry on business in HK. 都要就香港果筆收入交稅。

所以，大家有証據佢地逃稅，不妨舉報

<以上內容，純粹google，唔知真假>

正當公司都大把方法逃稅啦
我自己做兼職，現金收入，都無交稅

頭盔都唔帶
報左警 有咩留番同個官講

條女肯定係真心鐘意呢位施主
講到課過百萬港紙

唔係課得多點數嘅.

人地熄咗直播都唔記得你係邊個啦

逃稅係搵稅局。報警冇用。 除非涉及犯罪收益/洗黑錢

利申：我個id
頭盔任何時候都戴住

唔報死全家。

課金有得屌？ 課金班人智商有幾低？

Cls

可能拍拖之後主播會比番D$個位施主
個主播已經連續贏咗好多活動同香港頭幾名主播

但當100蚊入面有 $30 比主播 $70 17自己賺
咁100萬已經比咗 70萬賺

直接比條女上房好撚過啦仲要比人公司抽水
一百萬咩女都食到啦

台灣17女送遊艇都話有d解bra福利睇下，香港果d有咩？

而家香港咩都係大陸玩完傳落黎 新興市場經濟有邊樣關香港事，次次都跟風

17禁左露波好耐啦

又到咗沖活動最後10分鐘

就算比呀
港女都冇波露啦

( Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基 )

直撃沖活動

咁就跑贏咗一個活動

百幾個一萬點，要幾多cash先可以玩到咁

以前17好意淫,好撚正
而家一式一樣擺支咪係到唱歌都on99
(只睇1,2個真係唱歌好聽既.當聽電台)

冇睇開 有無開live唔著衫ge?

以前有. 見過

seed 名plz

之前做research研究過下，大陸既平台冇用過。
voov係騰訊野，算係比較反映現實既平台，在線人數同like數真係真數字，應該冇bot，而且日日有login 獎勵，唔課金都有代幣。
uplive個觀看人數同個live數都係假既，你會睇到睇緊果班人好多都係bot，有乜理由幾十人睇緊但冇人應個主播機？我覺得uplive都幾大機會係要黎「洗錢」。
至於17 紅到去日本，日本果班主播真係幾高質，又自彈自唱又盛，香港果班就算鳩數啦，唱k既質素都未有。

不論係咩平台，最on9係課夠金先可以join佢主播開既wechat group/telegram group，跟本好多主播係行到出街都唔會望多眼既人，才華又冇，講真係有料係有生活既話邊到咁得閒日日直播？

強國點解可以玩到收入咁高係因為市場大，香港得果700萬人，識上網、有設備又要咁o岩得閒睇又要肯課金既有幾多個呀

睇嚟你真係冇睇到啱啱最尾沖活動個下

班主播喊下，感動下人就會有人課金

其實問點解d人肯洗錢真係好無謂
一來為面子 同人地鬥donate得多上排行榜
二來當比下碎銀取悅下條女買笑 又有得互動下
大把本身有女有老婆當冧下女過下癮
正如外國d人睇人打機都可以一炮過donate成皮野美金
只係香港仲未習慣呢種娛樂模式
8蚊睇條片都唔捨得比嘈餐死

照你咁講你咪即係內地人
返天涯啦落來連登做乜鳩

有閪樣變唔閪 閪老牛聲 扮翻雞仔唱歌比你聽呀

太多傻鳩唔肯醒 以前打J睇過 好多傻鳩 真心同條囡囡傾到好開心 問好多柒野 以為人地會care你 仲有啲護主犬 會吠你 如果你講啲唔順條女既說話 真心癡漢咁

more details

哇屌好撚樣衰，好心箍下排牙先啦

岩喇 捉佢老母陷家產喇
我唔講新台主 舊台主一定要捉
當年17係靠香港觀眾去撐起個app 大概一年前黃立成將17轉左手比坡仔搞 之後班陷家產坡仔就用d 小動作將香港台主同觀眾趕走 例如唔出樣就鎖撚左你個台 d 人入唔到果個台睇 呢樣野只係會係香港區台主發生 所以我好肯定係針對香港人
咁你可能話做生意係咁架喇
但係就正如我一開始咁講 17呢個app 可以撐得住絕對係因為香港區有咁多觀眾佢先可以撐得住
咁樣做即係係過橋抽板 打完齋唔要和尚
所以大概一前年左右 我聯同某d 被鎖台既台主搵左另一個直播app 拉人去果邊繼續玩
但係當年就係有班台主因為自己既利益 眼見香港人比人針對迫害都唔反抗 仲話我地搞事 呢班舊台主真係落地獄喇

仲有呀 睇17
日本妹多 台灣妹多 美國 英國 乜野國家既台主都有
最重要係印尼台 印尼妹雖然黑 但係其實有幾多都幾靚 同埋零晨時份班印尼妹好似食左春藥咁 晚晚都有人露lin 露西 同埋好多印尼妹都係波大身材唔錯

印尼台 零晨時份每晚總有一個
唔好比香港d 印印影響你對印尼妹既型像 其實佢地都幾正 係黑左d咁

如果你幾年前已經玩17 我諗你都知我邊個
以前17 真係好美好 咩人都有 講咩都得 百花齊放
依家限撚死曬d 台主同觀眾 完全唔係以前咁

依加係垃圾先睇17

岩呀

網紅

點同佢地個種同夜總會個班囡差唔多 俾得多錢約埋出黎

17 我都有睇 好浪費時間 雲海兄我17一開始都有睇

有錢已經變質

咁你識我喇

真係無人為做勢？，我唔信無自己人

睇下咪算囉，點解要比錢？
又唔係有得屌

點解要送禮物

岩呀 睇個直播要用錢 你話送完禮唔好講有得屌 有得睇佢露野都話呀 乜柒都冇比錢佢做乜鳩

因為班狗公以為送多幾個錢比d 台主有得屌
老老豆豆喇 要屌都唔比你班狗公屌喇 人地背後大把有錢佬老細包

現金出糧點查你

唔用呢d垃圾app 我睇av唔好 ？

年幾兩年前有睇...不嬲睇台灣人...
香港堆女廢物好少肯露
唔露又唔夠台妹靚

CB / MFC個啲真係辛苦錢

拿 印尼台
有圖有真相

每晚零晨都有人會露野

有直播個？ 見過

隔住個芒比錢啲人咩心態

去外國睇stripper, pole dance起碼面對面。

冇直播過 不過如果係由17一開始有既時候開始玩至到去一 兩年前既台主應該大致上都識我

諗起萬人台

金主 ？

好明顯係

無直播好難識你

比錢個班都傻傻地, 去叫雞算啦

無喎 信不信由你
只係覺得連人地干爹點用錢都要管好肉酸
純粹香港人永遠憎人富貴又厭人貧

公司同佢地64分，要報稅

其實17已經搵得好撚少
大陸頭十既直播主一年搵千幾二千萬人仔

１７果班，雞黎，去台灣果陣，有當地ＦＤ介紹過點約。玩左個廿歲到既MODEL，叫咩 媗， 好大波

同意

正正經經睇套av仲實際啦

舊台主講緊timolam？

香港區果班其中一個曾經有大大粒墨係面上，之後脫左化濃個妝就值到17主播

網紅？邊撚到紅

G

撚蛇呢d 17大狗公黎姐 為左食女

諗唔明點解會有白痴課金俾呢D女

17 有邊個男人唔係為咗咁先上
仲有冇多D料爆呀

老實講我都課咗十幾萬畀17

留名食更多花生

正正經經叫雞好過啦

點解內地唔睇，香港台灣人就唔可以睇？

利申：唔睇直播

女人賺錢真係好容易

有乜好睇
睇fc2課下金D o架妹都會除衫係你面前自慰下仲可以叫佢做乜就做乜
呢d臭雞真係送都唔要

你知唔知自己老豆姓咩

上次開直播仲話自己買齊哂4個supreme x Rimorwa 喼，全部食炒價

佢好老啦嗎?應該40-45都有

曾志偉.jpg

so much g

正常人俾1百幾十叫正常

無錢個班仲要課幾千送禮物真係諗唔透

我宜家都係去睇返twitch
起碼有內容

呢個真，聽過有人一出糧就買點數 「支持」佢主播

唔同，呢班仔自己唔食都要買點數助養主播+幫主播沖活動同

我諗主播界清泉係得番reneebobo一個
佢又係頭一批17主播
之後出咗名去ViuTV.
個時17啱啱開始有得送禮物個陣佢都會叫人唔好嘥錢送禮物。
依家一年會開一兩次，雖然佢已經唔識玩D新野，但佢開台個陣仲會叫D人唔洗送點數比佢

月入百萬

雖則大陸都係1人1蚊掉死你

直播台唯一好處都係幫經理人公司發掘新人姐

其他好處真係諗唔到

但依家D新主播就唔係咁
特別點名「4朵花膠」
FYI 經理人係 #大佬

呢幾條女幾乎每個香港17活動都沖
係咁水人買點數沖活動同入佢地group.

你估入group平嫁?最少都24-25000點起跳
又千幾蚊先入到，講就講話入group之後唔洗再買點。

但係轉個頭入咗group 又唔「幫手」沖活動，一係主播嬲9你，一係會比die heart杯。

一開波無咁多籌款活動我信搵好少

後尾17搵班model黎沖人氣，又搞活動先搞到咁

入得會預咗啦吓話，真係以為一次性收費

小雪上哂岸啦

做雞肉金用咩名堂報稅？

17好似上年先開始攻香港
之前一路都冇搞香港區function
之前香港主播拎錢好似好煩
開得多仲會比人特別照顧個台

唔明比錢既人個腦諗乜

我都好想知，俾咗幾十萬支持女主播，

好威猛

跳脫衣舞叫班佬zip d錢落大脾 唔比屌算唔算做雞？

唔算，但係衰過雞。

助養嘅心態

仲有成班都係full time 主播

講就咁講
但同倫敦金一樣總會有人課金

叫雞都仲有得揸
有女有家有錢ga都叫調劑生活
毒撚俾錢黎做乜鳩

用尋晚沖活動做例子
最尾2分鐘 117個1萬點
1170000點
用app store rate計 $65854hkd

比埋你vip. 當你買得多，平一萬
直播一晚玩 5萬幾蚊咩心態

當17同主播 73分帳。
主播一晚已經有$16500收

條女仲要咁正，不了要上班。

Stevenbaba有幾個女嫁
貝兒 應該係佢最想要嗰個

去稅局舉報囉

人地流哂眼淚咁
好多大愛觀眾
即刻由榜5 升到榜1

估計16000 仲未計埋贏活動個 $3000奬金

好撚難聽喎

條on9真係九唔搭八

咁25%都總有

而家男人地位咁低就係多得班垃圾憨鳩仔自貶身價去捧班臭雞，生意佬見有市場自然做無名厚非，但係班垃圾毒撚有咁多錢去供養班臭雞不如實實在在拎啲錢去裝身or叫雞仲好啦，玩直播嘅人都係垃撚圾，社會毒瘤

好酸呀
繼續做社畜

loser味好濃啊呢個post

線上班深圳雞場，搞活動搞比賽叫啲女落力氹水魚

點數只係面個浸
仲未計大時大節收個D實體禮物
見過有牙刷，相機，iphone，iPad

唔記得之前邊個送個4朵花膠一人一Apple Watch

邊條section有講...純粹想知，唔係challenge

都唔係嫁
我知道有D人真係電話爆mon唔捨得整，寧願課金比主播先

請教

如果真係計會點計 （當tax audit緊佢)

睇返入左幾多豬， 出左幾多豬，再乘返個P

Support
其實可以咁做
會有高Grade d Ge A去睇

大致正確

只係個名錯左

一個係Salaries Tax
一個係Profits Tax

lm

咁即係賺幾多錢?
點計?

課身家咁癲

咁香港地大把人都會為咗買名牌唔食飯

線人透露，17 vip rate 係 10000台幣 = 52000點
5200hkd = 52000點

易直播仲好賺
專播腳膠
樣都唔洗露
影下腳影下黑絲
就大把仔送禮物
我係女我都播

永遠都係唔明白，如果我有10萬課金的話
點解好唔直接入晒比個女主播.
當主播有30%分紅
都係得三萬，另外7萬會比17

呢位施主好似喺老闆仔,平時好鬼得閒

條女咩料？

應該係富二代姐
同埋佢淨係課比佢女友布里

點解會有人睇

Uplive 依家冇人睇嫁啦

以我所知,佢有幾個acc,有課其他主播

而家17好悶 啲港女淨係識得唱K

無嘅，其實嚟嚟去去咪又係個幾招

1: 幫幫手沖活動

2: 其實17份合約係唔可以公開講出嚟，不過總有D主播有意冇意咁透露下自己分红係幾多 % 同每個月要跑幾多點.
點數分紅應該係由15% -40% 不等：
冇名氣主播 15%
有簽經理人個D 25-30%
香港區大主播 40%

3: 主播會話其實我都唔想成日沖活動，只不過係份合約列明每個月要跑夠幾點，同埋經理人會whatsapp嚟話你直播唔夠努力，要push d 人多D課金。

咩人先會睇呢d野

幾時都話呢個INDUSTRY 係垃圾黎....

咁你都知

我一直都好奇 到底依d有咩好睇
仲要俾錢睇

以前都有男人

直播人開車都幾得意其實

張cfu絕對係悲劇人物，又唔係咩有錢佬，學人大手筆課金

以前玩法唔同依家 以前係開台收心心計錢 仲要得果雞碎咁多 果陣大部份台主都係真心想搵人吹下水
之後有左送禮就開始變質 然後去到趕香港人走果期之後就完全變曬質

好過 另外最多既係鬼妹 鬼妹好多都好小布

上年定前年 過橋抽板咁清走曬一直撐住佢個app 既舊香港台主 就開始完全商業化
以前講咩都得 因為係真心吹下水 依家商業化左你估講野會唔會避忌 同tbb 個app 都冇咩分別

唔知，reddit講同reckful上年irl去日本果彈提

你啱，我計錯

講番重點，「17班女」 香港冇乜人玩

應該得舊17台主 而且你地係見唔到 因為冇樣係唔會係地區見到 只有舊觀眾同舊台主 係我地舊17人既吹水地方

Ic...我仲以為佢地係一開波就tax tim

因為IRC has defined gross income is all income from whatever source derived unless specifically excluded.

始終呢個post 係講17班高收入主播

唔緊要呀 只要17仆街 我地舊台主同觀眾都好支持
最緊要樓豬你肯落手做鳩佢地姐

開得一個acc咩...

用錢買虛榮感掛

用錢睇就真係唔知咩心態
但係如果講緊以前 你就諗返你點解會玩icq 同d 陌生人傾計

反而我鍾意論壇多d

例如依到

Icq個期都麻麻

識睇一定睇freecam

咁只係你自己個人感受姐 你個人感受唔代表大部份人感受

同人傾幾句就俾錢人洗 咩班友咁有錢 平時佢地出街係唔係都會咁

送禮個d根本係現實溝唔到女既死廢柴
正正常常都唔會送啦

依家17 某d 功能得黎
例如 group, level, 騎士

唔係講笑，我得閒搶紅包都拎到2000 幾點，可以同D大佬表白了

虛擬世界嘅虛榮感特別貴
出席群活動個時就可以大聲D

係 價錢高d竟然仲可以約埋出黎好似

大陸月入百萬好少
入唔到三十強

64分 主播拎4

我驚自爆？
我連登同17個名係一樣只係英文同中文之差
我根本唔需要隱瞞我17係邊個 因為17果邊得 2 3個人知我真身 而且佢地絕對唔會爆出黎
我係17冇開台 但絕大部份既舊人都識我 因為我係17係出名撚鳩人 講野唔駛比面 如果我怕我一早怕左喇
所以懷疑你究竟係咪玩開17 連我wanhoi... 都唔識

40% 香港冇幾多個得
台灣應該多D

Carey 咁出位無人講？

Carey從來都冇要求過人課金
佢都唔志在

關關個d係咪可以約？

呢個大眼嘉嘉吸金能力都幾強，竟然可以贏到台灣妹

早期jellybaby 唱歌，同埋michellechan_mc 美國未畢業時開直播。

同當時流唔流行有咩關係 我又唔係話全世界識我
問題在於你講你好早期就玩17 又講到好熟17咁
但係連mina 同 明哥既事都唔知 又唔識我邊個
我講既野係指向你並唔係熟17 只係一名扮熟既新會然黎

我多料爆過你，你講個D全部唔撚update。如果咁叫知得多同熟17 ， u win! 你以為呢家考歷史呀，傻鳩

我16，17 年睇，我無講過好熟，咪屈得就屈。只不過普通近期個D，我多數搭到嘴。你知咁多，你到呢一刻有爆咗D乜俾大家知？想你總結一下，唔該

以前都有間唔中上17 j妹，但前排一上去，多左勁多豬到唔豬的港女又發網紅夢。好似呢條有案底的袁晴晴，見到佢條chanel頸鏈就認得佢

J台*妹

幾時有講過話要爆料？食撚慒左你？我入黎一直都係支持樓豬隊撚死17 班台主咋喎

咁你就食撚💩啦，冇貢獻不特止，仲係到扮大袋。今日食飽屎未呀？雲海？我識你老鼠 做電台嗰個我都唔識

成日都有個衝動想問下佢比番個袋人未

你兩個唔好嘈啦

依家都係講D主播同17水人錢買點數喳嘛，
都冇咩料好唔好爆

點睇D on 9 兒童好似個咩雲海喎課金玩17？我情願買正版AV我一個仙都唔會課俾17。

不服來辯

喂，佢入來話自己上世代已經玩17， 之後又話冇人唔識佢所以先嘈。但佢本人冇諗過on9 兒童先會課金同係17 度留言俾D 垃圾網紅。

所以嘈都冇計，只怪我太清醒，從不做傻事

只怪我睇女同睇大台多

又有野睇

識佢老母咩
唔喺啲戇鳩科水落去有得做？
咪又喺雞

咁你唔做？上黎鳩up又當自己贏左

呢條友咩料呀..... 又比人_ _ 左?

有冇人睇過簽台灣約嘅香港人sheenalo

冇，好睇咩?

洗眼

又老又肥但係個個月都有人課幾百萬點

磨牙

咁又幾正喎 咩價位到？

鄧你老母同你未來老婆 慘

咪就係你班毒撚咯 冇錢又要課有錢又要課
都戇撚鳩鳩 正正經經溝條女啦 幾廿歲人咁撚多幻想
條女真係會吼你咩？做得人老豆咁制
咪又係當你水魚 水喉 仲要冇六位數字你都唔撚洗旨意食到條女喎 隨時仲要花唔知幾多個月時間 曬心機挨眼訓
個個推哂啲 o靚妹 上神台 手仔都根本掂唔撚到
咪撚幻想啦

有屌過先叫包喎 ching們

17 港區 有幾多件真心叫靚女
真係靚個啲 做哂o靚模 更加唔洗掂到啦

岩呀 師兄 無撚錯 成班毒撚唔撚貼地 得唔撚到 又要當條女 女神on99 病態風氣 搞撚到啲靚女 個個塊西鑲哂金
垃撚圾毒撚港男

廢中

唉 呢啲中年呀叔真係慘

港豬好易呃 唔洗電騙都自動送錢

絕對認同

對波同粗口幾正

係囉

17依d公司咁樣吸水法好撚cheap

宣傳下叫人咪課金

多d人知道垃圾

佢賺錢都係送禮物賺

就咁上17同睇網頁無分別

駁唔到 啲人傻架 同啲囡神交嘛 唔係唔知呀

17害人app 黎既 啲主播一衝活動 話係經理人公司迫跑數 你可以比到幾多我呀 咁喎 到最後問返佢地 佢地可以話 無呀 經理人公司無迫到呀 咁睇得出嗰啲人既人格有問題啦 真心你地唔覺有問題架咩 似呃鳩啲水魚比錢囉 係到博同情 講大話 幫撚左之後好似老撚馮咁 唔該都冇句 笑而不語 我fd遭遇 比人呃左都仲迷迷懵懵咁 真係登鳩佢可撚憐 一早叫佢唔好課落條女到架啦 係唔聽 條女塊閪鑲金咩 你又屌唔到既 都要課 無野呀？

條條女 好聽啲話佢地係雞 根本就大種乞衣 當年 遇到呢啲主播 我一定一鳩ban 老馮？
個次睇過夜晚條人妖仲好笑 話大不了睡覺 唔睡覺都黎陪你地 竟然唔比錢 我心諗 屌你老母去死訓啦柒頭 上黎開live攞存在感 仲扮哂正經跑數咁 cls
不過個兩件台灣人黎 咩芬芬 同人妖都係癡閪線 不停講野都係叫人課金
最慘係真係有人課

人地搵錢嘛 粒鳩啲水魚囉 香港區都有人咁做架 真心咁R法真係唔撚要面架喎 講真Aaron 個時既事話開播屌人 我都有略聞一二 話初初唔係屌主播既 係屌經理人 到第二次啦 真心唔係個主播po埋啲唔經大腦思考既嘢出黎 佢都唔洗比人屌啦 個下我真係笑到面都癱 正正常常都唔會咁做啦

係17 個個平台洗錢有咩用？為左咩？咪又係為左溝女 邊有人睇仔架 緊係睇女架啦 啲人仲要洗錢洗比啲臭閪港女 駁有閪屌咩 咪撚玩啦 有得屌一早屌左啦 比咁撚多錢出去叫雞唔好？出去搵ptgf唔好？洗埋係啲無謂野同無謂人身上 個啲人好聽啲就係主播 唔好聽啲直播員黎炸 你比錢佢當出糧咁出 唔多謝你多謝邊個呀

呢啲根本就係伏 唔明點解啲人咁有自信 睇唔透
網路公然桃色陷阱啦 吊你癮 你就比哂副身家人咁
柒到喊 仲有人敢認 課過 咩十幾萬 我都廢事笑柒佢

你咁講即係話雲海兄係傻閪？佢課金課到要大家識佢喎。 人唔笑狗都吠。俾少少錢以為自己高富帥。D 直播員瞓醒聽朝已經唔記得佢係乜水

直播員有需要咪記得你囉 無需要記得你黎做咩嘢呀？屌咪撚玩啦 到最後問佢咩關係 你心諗人地係當你朋友 但人地直播員只係當你觀眾同主播架炸 好啲咪同你有利益關係囉 啲傻仔攞個心出黎交朋友 人地當佢水魚粒鳩佢水炸 真心有錢邊個唔柒想搵呀

好慘 到頭來一場空， 我見上面仲有個會然都係
算啦 唔好笑佢地 已經好慘 比佢地當呻下

只怕有心人
如意郎君

有啲直播員 真係扮純情 扮可愛 粒鳩啲毒撚課金比佢 我心諗 咪撚扮啦 好撚假呀 做到咁撚假為咩？咁撚要錢去做ptgf啦 做咩撚嘢直播員呀 又要扮 又要怕 又要柒 又要粒鳩人水 都幾撚黑人憎 人唔笑狗都吠

個個傻閪自己身有屎 之走出黎柒炸 佢唔亂鳩咁講野po文冇人搞鳩到佢架

但係點解啲人咁蠢 定太有自信
有錢 留翻比老豆老母補下身啦 比佢老母知道佢咁傻仔真係激死

人讀poly佢讀poly 豬閪到一個點呀 明明可以無事 自己那屎上身 真心笑到爬係到

個啲傻閪以為溝到女嘛 咪有幾多比幾多囉 到頭來 又係比人呃鳩哂啲錢 啲直播員好撚中意話自己單身 比啲幻想人咁 十個有九個男人都係為左溝啲女直播員先走去玩17課金架啦 如果唔係課黎做咩？貪好玩呀？我老撚都唔信冇私心呀

岩呀 其實有啲女主播 我本身識 好多女都大話百出
或者女生本身就鐘意講大話
啲呆直男 信哂 引到啲男人 英雄救美上哂身咁 好心唔識多啲人 都睇多啲 電影 劇 都寫到臭啦 呢啲 手法

我聽我fd講 有啲女直播員 仲要話係群入面班男人唔會對我起色心架 我對佢地熱情啲都唔緊要呀 我心諗人地打哂飛機射哂落你塊面到你自己唔知姐 如果真係唔起色呀 佢地課咁多金比你聽你係到全晚廢up咩 咪玩啦 我真頭唔撚信啲人唔會DM啲女真播員講野呀

總之啲人課金係好不智 同埋底佢地比人呃

即係又係個啲覺得唔公平個啲想法？

呢位仁兄睇嚟好大怨氣咁喔，恐怕比我課嘅仲要多金

7到爆
不如比錢直接叫o靚模好過
好on9

我登我朋友唔低姐 因為佢付出哂 好多既時間 心機同埋金錢 係一個唔值得既人身上 最後得到的都是無情既對待 我覺我個fd真係好撚慘

前排新年搶紅包， 搶左5千幾點仲未用

你朋友一早應該預咗呢個情況發生嫁啦
班主播鏡頭前就話好高興同你做朋友
鏡頭後 dllm. 我唔想知你D野，唔好煩我

我見過有D主播直情可以隨時召喚真粉做司機
的士錢都慳埋

唔係咁都眼紅人啊

利伸：路過，未睇過任何直播

我就勸左佢 唔好再接觸依啲人啦 接觸得多只有自己損失
我都估到有直播員好仆街

我聽過最瘋狂嘅真粉絲出席群話動講嘅說話係
估唔到玩17可以識到一班可以真正交心嘅朋友

呢個人係17都幾出名，差唔多個個主播活動都去
好多女主播都識佢

呢啲不嬲可以逃稅
佢份合約如果無寫公司出幾多糧
佢可以報假稅或者唔報稅
佢可以話自己人工仲未到要報稅個階段
我地鬼知佢地收入咩

真唔真心見仁見智 有利益既話咪 唔係咁講囉

尋晚大主播哈比台先搞笑
佢話佢唔洗靠咩人同關係，或者痴埋邊個到先可以得到任何野

又話佢媽媽以前唔夠膽同人講，但依家會主動同人講佢個女係做直播，幾好嫁
以前最多都係同人講話番office工

我心諗，你依家得到嘅野咪又係同D毒L 呃呃氹氹番嚟

無錯，D人係自願課金，但究竟D主播叫人課金沖活動之前有冇諗過有幾多人要捱窮去供養你地班主播

哈比我唔清楚啦 但係有啲女直播員係咁做 呃呃哄哄 到最後都係 話咩 我冇呀佢心甘情願架！ 我心諗人地唔係有意呀 會心甘情願去幫你？會心甘情願去比你？用下個豬腦諗下啦 仆街（唔係話樓主 我係話緊啲仆街直播員）有關利益上面既嘢 咪好囉 到冇利益衝突 屌到你隻狗都仲我呀 啲直播員諗自己 又唔諗下出比你個條友？人地可能真係出自己一個月糧去幫你 打靚個排號佢 但真心到頭來比個個都係得個吉 我係到勸未中招既人快啲收手啦

哈比我唔清楚啦 但係有啲女直播員係咁做 呃呃哄哄 到最後都係 話咩 我冇呀佢心甘情願架！ 我心諗人地唔係有意呀 會心甘情願去幫你？會心甘情願去比你？用下個豬腦諗下啦 仆街（唔係話樓主 我係話緊啲仆街直播員）有關利益上面既嘢 咪好囉 到冇利益衝突 屌到你隻狗都仲得呀 啲直播員諗自己 又唔諗下出比你個條友？人地可能真係出自己一個月糧去幫你 打靚個排號佢 但真心到頭來比個個都係得個吉 我係到勸未中招既人快啲收手啦

係啊~ 你又講得好啱啊，啲女幫完又真係好似老馮咁，不過又唔怪得晒啲女嘅。就好似呢個”諗頭”咁，自己９月溝女唔成，過幾個月上直播見到個主播QQ咁，咪嗒L晒糖，喺到硬膠膠喪課金，以為用錢就可以買起條女囉。仲周圍同人曬自己幾有錢，自己有幾專一、淨係課俾一個，點知唔駛兩星期就破戒，我相信嗰期呢條友都幾紅，點L知自己IG又唔set private...
聽講啊，條友見完真人之後條友仲猴擒，喪FF，瘋狂送禮攻勢，仲日日係到打幾十萬個愛的宣言，我係女都煩L 死 呢啲錢真係唔易賺，條女都好可憐架 對住呢啲煩L 仲笑得出，我都要跟佢學下嘢

但無毒L 又點會有呢啲女丫，供求關係啊，兄弟

到最後我個fd呀 喊苦喊忽咁搵我呀 我都唔知佢發生咩事呀 原來佢比個直播員呃走哂啲時間 感情 同埋錢呀 佢當初唔玩 唔會論落到依家咁

你個fd 又會咁L on9 刁成份糧去幫條女嘅，條女俾咗啲咩著數佢
一個願打，一個願挨，冇得幫架喎，人哋搵支槍指撚住佢咩，定佢用碌鳩諗嘢？

不過，你個fd 咁疊水，介紹嚟識丫

打一大篇嘢又剩，根本4個字已經可以講完：毒撚易呃。你其實打咁大篇嘢為乜，我睇唔透！

最重要嗰D全部冇！呃佢條女資料冇，相又冇！我睇咗D乜?

依個活動都好少少
有錢分享俾d無錢既

我無課
純粹覺得咁樣搵水魚送禮物好嘔心

你係有錢請老豆老母食飯，捐出去好過啦

手都未拖貨幾萬蚊

根本就成班厹同雞 咁得閒 唔去同下老母傾計

咁聽落去你朋友
都係個句啦 毒撚錢好易呃
今時今日做人唔可以太純情

咁你又有無波同西先

啲廢中 近年先學人上網溝女好難睇
愛的宣言以為翻翻去5p 年代咩
當年啲傻閪mk妹就話會比塊西你屌下je
真係好慘！

裝對橙或者西瓜過唔過到骨

我用變聲器講返句有冇機

大把17花生爆，根本係一個娛樂圈，勁多是非
我知道得太多都已經唔會再睇

能量神棍最鍾意溝主播，溝唔到就唱9人

梁姓主播最八婆，最鍾意搞風搞雨，但勁多毒L狗公想溝佢，所以長期有人養

韓x跑親活動都會msg觀眾，嗲人課金比佢，當正自己娘娘，個個都要拜佢咁，背後勁講其他女嘅壞話洗班兵腦，同個個都搞曖昩，啲狗公個個以為自己會食到女神

亞x又係，勁嗲觀眾課金入佢群，個樣係幾靚不過雷人課金好港女

卡x拉醜樣，無才藝，一味靠嗲人，扮可憐，唔課金就無視你

小伊x，唱歌地獄級，大把狗公仲係咁課，最難頂係全世界都知佢已經比榜一私有化左，鏡頭面前仲扮哂嘢

孖女唔課金唔睬你，不過都算有才藝表演下

小忌x，一味喊搏同情，其實素顏好唔掂，但日日仲係素顏直播，對外宣稱單身黎收兵，但明明有仔，戥佢條仔可憐。

去過一次群聚活動，根本係狗公聚會，又送花又送手飾，個個都擺明想溝主播，我只係為左去聽下唱歌

不過有幾個主播確實係高質唱歌台，婷寶，恐龍仔，pinky

傾計去民少哈比台都唔錯，起碼唔係有錢先有計傾

利申:玩左一年，有課金玩但唔多，番工無嘢做當收音機咁聽，無想溝嘅主播，課小小金當係支持，而家轉左份新工無時間玩

一早都講咗4朵花膠 韓x 小忌x 小x 祖x 係好x煩
成日都叫人課金入group. 個個星期叫人幫幫手沖活動 所以我都好憎睇佢地

卡x拉又係一個唔知點解咁多人睇嘅主播

反而大飛哥香港區嚟講算高汁

終於見到你呢D高質巴打，我就係等你出現

小忌直頭hea開，一跑活動就喊，喊到有人課為止
韓x四圍同人搞曖昩，我朋友都奶野，到而家仲係不停課比佢，真係可悲

我ac係朋友借比我，今日下午有人send比我睇
即刻入黎留低花生

大波遮三醜

好多17主播已經公開討論呢個post

你開得post 預咗啦

邊個敢討論呀？
最多咪喊住話自己無辜比人擺上黎
扮可憐離唔開某幾條女
唔好話我睇死佢地

旺角西洋菜街都係咁
一班大陸女人跳舞
圍觀既男人俾錢佢地

有咩分別？

今晚金乳獎要人課金啦

其實睇直播都係一種娛樂
啲女唱歌傾計同你互動下
同睇youtube差唔多，不過有得對話咁解

好傾嘅課少少支持下無乜所謂
不過如果條女係唔好傾又主動叫我課金我係絕對唔會課比佢，更加唔會再睇佢

好多齋吹水主播幾吸引
漫漫，布里，民少都唔錯
講嘢幾貼地

咩四膠花個啲專業收兵
講句唔啱聽即時有兵仔衝出黎叫你收嗲
我最憎

果個嘔心林sir仲有無玩 佢既結他同唱歌咁地獄級都仲咁有自信show出黎

點解台灣個啲主播咁既樣

諷乜撚，17係台灣架

都唔洗跳，其實鳩嗡就有人掟錢
個市場真係幾癲下
不過睇得直播班人都係毒撚/有錢毒撚/鄉下佬等等

有錢無掟洗就話姐..係有D用成副身家去donate
好撚弱智 唔洗付出好多就可以發達

都係要報

妳落巴咁碌法，何止係大神啊！兄弟
救世主都有得你做啦

咁佢都算係成功人士入面最撚唔成功嗰個

好嘅主播根本唔會沖活動，甚至唔會叫你課金，唔會叫你課金入group. 乜都係隨心

特別點名4花膠呢類型主播，基本上係會沖足7成香港區活動，每次開播都叫人幫手+課金入group，又會話入group先可以出席每月聚會. 呢種擺明就係唔會當你真朋友嘅主播，只會當你水魚咁劏，當然會有人好受落呢D行為.

呢個就係

主播付出時間去招呼你
+
主播值唔值呢個價

乜鳩嚟 on9毒撚先會睇

問問題之前用下腦

你呢D屎忽鬼有腦嘅咩

[member]仲有人直播話搵佢睇風水，我心諗師父又俾咗幾多錢人［/member]

毒撚狗公錢真係易搵

好想瘋狂睇人課金，有冇金主呀今晚

大把假金主，唔好咁天真。

如果係真人一早見唔到佢播，做左佢條女

老老實實 而家係香港住 你交個電話費都冇咗幾舊水 你一個月donate幾舊水當買個台睇 何樂不為 至於嗰啲明明冇銀但又個個月走去donate成份糧嘅就真係有病

17金羽獎都係用錢買番嚟嘅奬
根本冇專業可言

無錯，我都係每一月一千幾百左右
食兩餐飯都無左
咪當出去飲酒娛樂自己

聽過有觀眾月入得13k
一出糧就課10k
結果自己捱麵包

大把人係咁，個個月課5K起跳

呢d垃圾live 其實有乜好睇？

我正係知香港個班睇落無波
台灣個班好撚大波

係早年仲有得露波
睇得幾開心
人地俾錢 露埋俾我睇

我真係冇睇過網紅直播 係唔係我真係老？足球直播就多

睇你想食咩啦，有D撚樣on99影住自己個樣係度不停讀留言，都唔知做柒，打飛機好過，但有D真係會唱歌（堅好聽）又會搞下笑咁係幾好睇既
兩樣都唔岩睇就証明，係你眼中佢地都係on99,咁冇計

果個哈比又唔撚靚又貪錢，專溝有錢仔（岩岩又係17溝左個童星叫乜撚野四少）
不過貪錢又真係冇罪既，咁大對波，個四少有撚排食

冇撚有錯👍🏻

突然好有感觸，靚又靚過呢班仆街，波又大佢地幾陪，以後AV買正版

見撚到真人，可能求佢退錢😂

對住個mon打飛機當吊左

布個bra,但冇肉既😂😂

屎忽都冇肉，個波大得去邊，有都係假既硬波啦

too👍🏻 真係唱得好聽既唔多，多數on99唱到走哂音，好多聾既就讚好聽，以為讚完有得吊咁🤪

想問而家17仲有無福利閃現睇，早一兩年好多台妹都有呢家野，
如果無，咸嘅我睇返mfc唔好;正經嘅睇twitch同金剛無咁嬲

無晒啦
唔俾露奶好耐
依家最多得姿含著緊身衫放對波上台
同萍萍兒有時唔理照露

咁有咩好睇？
以前都有萬姐同其他台灣女有野露下(雖然要d人送遊艇)
詳情YouTube search 直播福利

無撚錯，個個唱到旺角D大媽咁都好意思叫人送禮物真係傻撚左
我自己聽開mmm同bignose,但一蚊都冇比過 巴打聽開邊個，介紹下

timolam出名正撚樣啦，男人老狗冇樣冇聲又唔係識轉彎，唔明點解會有人睇

個肥佬食佢老豆D錢姐，二世祖黎，睇佢幫邊個衝活動就知佢食邊條女啦

哈比見邊個有錢就跟邊個架啦，佢以前條仔住利東村架嘛，而家就係17度溝左個二世祖 乜撚野四少
唔知點解Don9重要送錢出去幫人養女